[22-01-2018]股市直擊+波神信眾區

D7PCBC

咁早開post

G...

一條芯撐瘋哥

大 C

瘋清

Joeson ar...

清姐陰陰咀笑

瘋哥 叱咤廟區

📈

睇唔透用1月大陽定2月上影去行完第1波

蘋果大字標題話好超買

芒亨8%七星 佛心驚

納dee高開

繼續升?

大師上年2月已經話轉哂保守啦

天天向上

帶領大家避開升水女

一日升百零點

333-

314》302 😡😡

請珍惜BC..

ping lor

有冇cap 低

一百點

唔洗睇都知會托返上去

競假殺落去

股災呀

講真每跌一點都係比位call 發大達機會

ok follow

又食

月波7%通常要回番2，3%黎結勁d
定係新頂10%大陽勁d

金莎業績呢

發達大計

呀爺

首先係發大達
第二呢個唔係計，太陽從東邊升起咁，今日頂，聽日底，根本唔需要諗

上年年頭all in 買700call , 2318 call發左豬頭啦

150+

Sand

o米係，trade 出trade 入又要估頂估底真係好撚on9 ，
個市比百幾點發大達位，把握唔到真係.....唉all on 9

收工

47

各位IFC 天台見

BC又贏

Rb do ng do sand

金沙業績呢

Cut

Tai lo ar....

又比位Call

ho chi call duck

賭估幻歲

CHOW NG CHOW MH HO

WUFFL

今日認真彿心，同送錢無分別

do啦

係咪有ching call hsi put賭股...

金雷公好玩d
呢隻唔駛用腦

No. 5 is g
BC ho ball

升返哂

鏖魔最萬用...

因為你cut jor

agger

大戶想呃貨，保持信心

今日低位 32011
應該見左dl啦

叫鴨?

月結目標3234x 調2-3%

最多3 combo 如何是好

QQ新年前$500 okay?

個賭收呢
重未見

700都得啦

個業績呢
重未見

DB!💡係咪話32011係今日底?
不如今日10點後穿穿佢落318

金沙今個月直上50蚊

tai lo ar

港女咁硬.......

廢好呢個月收兵啦
留番下個月殺夠31958 x 1.1 +-/ 1%

唔調落去就大陽到340至350
想揀邊樣
老練都調落去

ok, me is g
轉鳩水

連利進寶 5班1650泥地 之前同騂龍串q..擺雷西 想幾熱...

good fd shoe ga chance hai 0

今日有新dl 既話
我就

你還有丸

準備又破頂 2382必買

快D all in

好多新名，put 得

月結應該320之上

我明明記得個app係寫上個星期
但而家aastock個app連中期息都無

應咩該姐，無信心咩 ？

息就中左
但業績呢就完全冇
又冇咩行內消息賭收
鬼到呢

肛day day gap

連登JAI基本7C起手...

300

是好友不必怕.........

play light ?

ok call

準備一大棍向上

瘋哥食早餐破哂頂

DB 原全睇透

啲call倉搬左上310-330

係 好友冇撚得輸

讓領導先走

納強isg

點跌點磨，最後10分鐘就抽番上324。太易玩了

325ok?

吉利真係好吸引 個日線圖

唔覺唔覺 港膠所又300蚊了

巴基仔彈千八米草閘冇事

巴基是有性的

想開p ...

過到試閘...正賽又出黎玩9你

有冇傳...

ok

32222-

仲有咁多人想put
叫得

睇下邊個騎啦
今次試閘係邊個

巴基之星 告東尼 快操 沙田?草閘 24.9 22.1 (47.0) (助手) 醒目名駒 BH

助手

正賽搵助手出賽

一日仲有廢淡. 一日都會sink

不如告仔自己出賽啦咁

你睇番你個零鐘前講咩

貪心
反正鳩叫點都羊 cut jor再叫都羊

係呢到d大芋黎計 轉身算慢

PARK CHING AR....

細告而家唔會自己上馬，好似咸成同佢大佬咁咩

all in 282

park ching still a live

PC steal a life

Park Ching

咸成負傷出院入馬埸拉頭馬

PC

Refund ar pg

眾師兄歸位

同果個馬語大師傾掂數

食兩隻嗎啡止痛去拉頭馬，佢都CLS

沙田泥夜又可以刨冷

park jai

park chai ar...

放早左隻納dee put

有wrong hole冇窮人
all in

park ching 何苦呢⋯⋯

PC

派緊？

Guten Morgen

妹下妹下都900億

north water

m5平台轟炸咁細力

PC STEAL A LIFE

網名「司徒奈奈」的宅男屢問女coser「扑唔扑嘢」，被拒便於網上唱衰對方，結果遭設局誘出圍毆兼拍片。涉圍毆宅男的5名男女被控襲擊、偷竊及非法禁錮等罪，案件經審訊後，法官林偉權指事主並非誠實可靠的證人，完全不會依賴其口供，但基於部分被告在警誡下招認，裁定其中兩名被告非法禁錮罪成。

記者致電「司徒奈奈」手機，一把與「司徒奈奈」極相似的男聲否認自己是羅浩峰，說「係，你打錯喇」。

法官裁定被告「白毛」邵頌然、「肥仔」曾栢豪，及女被告蔡周慧妍無罪釋放，而由於第三被告「未來戰士」温穎賢，及第五被告「皮褸」趙文俊在警誡口供下承認在九展至零碳天地的路上，襲擊事主，故裁定兩被告非法令事主受制及限制人身自由，兩被告非法禁錮罪成。

案中被告邵頌然（18歲）、溫穎賢（29歲）、曾栢豪（24歲）、趙文俊（32歲）及蔡周慧妍（17歲），同被控於2016年2月14日分別於九展、零碳天地及尖沙嘴向事主羅浩峰襲擊、偷竊及非法禁錮等。

認罪果兩條友真係蠢撚過隻豬....

CLS GING DOR 掛機

其實有條片係度，個官唔信個證人都信下條片丫

Fick dich

星期三撐炒飯

第二場d 輸出唔夠,比人反cup

《巴黎人報》表示，這項改革被稱為「財政公平法案2.0」，其中最重要的一點就是，每個賽季，每支球隊的轉會開支和收入之間的差額不能超過1億歐元。例如今季的巴黎，他們的轉會投入為4.2億歐元，按照這條新規的規定，巴黎就需要靠賣球員至少收回3.2億歐元才行，否則就會受到歐洲足協的處罰。該報分析，這項新規無疑是在對巴黎、曼城等「土豪」球隊，肆意花錢買人的行為進行遏製。

此外，歐洲足協還準備對各球隊一線隊的人數進行嚴格要求，一線隊的人數不能超過25人，這項規定很有可能是在針對曼城和車路士，因為有些球隊的一線隊甚至有多達60餘名合約在身的球員。不過，西甲不會受到新規的影響，因為西甲聯賽一線隊的註冊人數上限就是25人。

男教師約20年前自稱是具多年投資經驗的基金經理等，邀請他於航班上認識的國泰機師，參與其管理的投資計劃，並可獲逾200%回報等，先後騙6名國泰機師參與投資，涉款共逾2,500萬港元，惟事主未能取回投資報警，教師則離港並輾轉逃亡美國，期間被發出紅色通緝令通緝，約3年前才被引渡回港。現年70歲的被告張家劍早前承認16項盜竊罪，判囚8年半。被告其後指判刑過重提上訴，今遭駁回上訴，維持原判。

上訴方指8年半刑期明顯過重，因原審法官判刑時沒有考慮到被告年齡、延遲發出拘捕令及事件拖延19年被告才被帶上法庭等，並認為原審法官給予過多比重予事主因事件所受到的影響。

惟上訴庭認為，被告極度自私及貪婪，亦不難想像至少有兩名事主的生活遭被告摧毀，雖然被告聲稱他現已感後悔，但法庭看不到任何證據顯示他有悔意，被告至今沒有向事主賠償分毫，亦沒有解釋過相關金錢的去向，潛逃多年後又一度抗拒引渡回港等，考慮相關因素後，上訴庭認為相關判刑並沒有過重，故駁回上訴維持原判。

辯方早前求情指，被告張家劍患有癡呆症，完全不記得將犯案所得的款項作何用途，被告又稱案發後他曾兩度遭人綁架等。原審法官拒絕接納相關說法，斥被告一派胡言及是專業老千，並摧毀了事主的人生。

控方早前透露，其中兩名事主分別損失140萬美元及150萬美元，為兩人的全部積蓄，其中一人更因此要與妻子離婚，另外一人原已退休，但因此案要重新工作做散工。

反智

NO LA...其實嗰場對面隻小丑好醒不停農經濟...

pc有冇出人工島開工？

原本諗住爆到下路尾塔
我跳到好入開路追磬
點知隊友咁都爆唔到我又死理
早知我自己爆算

認嗰兩個冇諗過司徒奈奈癲得咁勻循

另外刀鋒尾段唔夠力
我次次玩到尾就好難殺人

19年都仲可以拉

好冷涷

莫雷拉與蔡約翰意見一致，認為「當家精選」有力在2月18日香港經典盃再下一城。莫雷拉說：「牠看來可應付1800米途程，由於牠現時是一匹頗能在陣上放鬆的馬，因此增程200米應問題不大。」

叫多次隻志趣相投搞搞時時精綵......咁多數當家精選都係繼續贏果隻......

下次有冇12蚊？

感覺上真係要大調了

保羅以前隻愛股同埋隻鳩速轉動一齊爆

話時話隻聖靈妙丹去左邊

TLA...

傷左隻腳
打吡唔駛預佢

多謝兩個DB
升呀

This is 蔡約翰

呢句今季可以講多幾十次......

至少董事盃無得講

btw call到highhigh地

32170-32250箱?

日日做淡，日日都升

腎仔尋日按得柒平湖當家干地串埋過關?

全盛期既DB一日可以燈幾多次?

腎仔CALL馬真係頂瓜瓜....有種激情係度....

紅衣 騙騙 爭分 手影 當家 蝦腸 干地 志趣 平海
神仙玩哂啦....

分清潔DB!同DB

都1樣啫

32255-1

靠你啦 RB

只要d馬健健康康 黎緊2年 1800樓下都係神仙世界

都唔知好友驚乜9
CALL

時時1800都可能有得跑下

告仔神仙都OK LA......睇下大摩D貴價野.......水完一隻又一隻...

32250守到or被打穿

PUT有50點食
CALL有5000點食
做人做狗自己諗

細告隻聖靈妙丹打左柴，陸寶又未到位，想打隊際都無

係睇埋隻幸福分享

隻幸福分享肯定有分係手LA...而且都唔少...只係早排D排檔用人跑法太ON9.......

nigga好野，我愛nigga

黎緊神仙出埋隻激賞要mon實

千八仲有隻大國勃起
將令有排都未得

麥菲文練馬水水地...佢自己D私家貨返黎都好似冇邊隻得.....

唉... 唔撚驚

睇埋3月打後，佢果堆馬上半季都無乜操過

《金翅仆街鳥》
當大家都因為沈大師尋日上《城市論壇》講既一句「一股不留」而轉載到樂此不疲既時候，先唔好理佢燈唔燈，我反而唸緊：點解好地地《城市論壇》要論我港股？港股牛市，有咩咁好討論！

於是，我下意識上google search一下「城市論壇 港股 2007年」竟然真係有發現：話說當年10月7日既《城市論壇》就係講港股（曾教授可以做證）之後恒指响10月30號見頂，第二個月股災！唉...

當年曾教授篇文：
曾淵滄專欄：「城市論壇」教我不安

劍聶風 柏寶................................

而家先牛一
有大師加持驚咩

又點呀

dh gogogo

ok, on9 sing

痴9線

1日日線唔用陰joke收
無得諗見頂

其實近日賽前因發燒，而退出比賽嘅馬仔，由上月開始計算，數目已累積至九匹，其中包括呂健威馬房三駒「順其自然」、「英明勇將」及「快樂生活」，還有其他馬房的，例如「華恩庭」、「彪形猛漢」、「知道勝」、「永常喜」及國際賽外隊馬「空心錫人」。

著多件衫....

刀鋒要出全攻JOIN蒸發對手講求入場時機...

350

而家同之前大牛市差好遠啦
都未到買邊隻升邊隻既情況

佢收枝陰蠋陰鳩你就得

叫左call 冇人聽
大大個狐狸比大戶夾
狐假虎威on99

我想講 金莎$50熊 冇走過 ／／／／／

DB

6000點
狐狸出黎話係模擬倉未

等爺西加一腳就可以行

tai lo ar.....

請珍惜....

ho chi sin

6張sc,仲有幾張期
保轉估計6000點

沽又唔係一定輸的
好似我咁

人地話spread 都唔洗開呀
夾klm

Ching咁搶手 未請教

內地企業頻發美元債
大藍籌頻頻發美元債 ! 繼騰訊首次加入發債行列，連吉利都發行三億美元債，市場認購反應熾熱。分析認為，環球股市創新高，令不少投資者將資金轉投債市。

西洋菜小先鋒
岩岩改左名

平call 推高一級好唔好

no 高兩級鎖倉

等緊世紀供股..

屌 星期五放左Kelly

肉銀肉房邊個先?

一通個mailbox 好撚on9

歪落煲夫

鎖利率

我永遠都唔check email
個價又錯check黎做乜

鎖利潤

納強

肉房啦...

喂呀...

呢個位平倉先啦
等係回一回先入過

shoe ga chance hai 0

312今個月見到都都當你贏

今日又掃高一浸
究竟今次到邊隻

賭唔賭J...

上兩星期見左啦
已贏

肯回未呀

你賭？
見312我切
唔見你切
deal?

抽開水 通常都跟住黎

agger
doe ng g joe mud 9

佢自己彈出黎 好撚on9

我知點解 我禁戶口個陣 禁埋下面個mailbox

double kick

fast eat30典

軍炮唔係十三騎

有無人入唔到一通

又俾位call

陰燭既機會係0

laugh laugh laugh laugh die me la

一條SUM撐瘋GOR
大家一齊痾煙CALL

好

我一向都call 架

呀爺聽日企穩3500ok?

大籐王唔跑琴日經典一哩走去跑星期日二班1800......

大貓同納強isg

你睇佢升咩股
就知只有自己友大股先爆升

唔想同當家跑浪費自己時間

跑個第四加幾分就仆街

324gogogo

又企到3500
勁

3點

3 點

狐狸又贏

買幾個商場就得啦

唔調就反面慢升
on9

32375-1

比番張Option 我

31958 10 up配大陽腸月結

紅衣加左十分

juicy

講完真話條友又嬲嬲話我無心幫佢

係唔係海航d人呀

笑死
你入面有資產有hi用咩
有現金就有用

no la. D 死蛋散叫佢幫我揾客係我道炒樓揾撚左2個月都不著邊際

呢張二十點就食
快d到價
平晒佢今日白玩算

搞搞下22號，升到30有咩難呢

CONTE 以奇用兵 A429 086 +8

唔使點用咩力都8分....

ok,收340-350

330 suen la

ok. next month 340-350

現在一切都玩完了.jpg
Gap dou ban joe都爛

D7BC

CLS
紅衣就加十分

信念
堅持

認真？

捱返黎.....都係隻佳騰駒亂鳩咁放俾佢守到個神級靚位....外加柏寶轉彎已經阻鳩隻時時精綵....佢呢個第3都幾撚mun水....咁都加到10分....

紅衣尋日冇跑錯 真係輸能力...

BC未cut lose

真男人

欣賞你

史神fat fat la

追返唔少，跟trend

又然

屎神連神之bc都贏到

史神>>>>>>>>>>>BC

同D台🐶打都嬲

好運姐

又成左張32375-1
有50點就食
冇就過夜

平左Call 回下血先

今個月贏完又輸輸完又贏返

新股隻隻輪流爆...

屎神笑到最後

夜叉能成為一線角嗎？撇開操作者的問題，單就技能組而言，煩請理性討論。

估唔到我有生之年會見證到神之BC輸

未月尾

月尾又點
可以roll 倉 用profit頂

今日22，每日跌幾多點先到目標價？

RB又然

941夠薑下個月見九字頭

臨天光賴尿

唔通天日

轉角位高手

都係唔好幻想太多

告東尼以往曾與郭能合作贏過不少頭馬，其中憑「將男」（已退役）及「幸福指數」一同捧走不少大賽。不過自去年尾開始，已鮮見這對騎練在晨課有傾談的鏡頭。

翻查數據，告東尼和郭能對上一次合作，已是去年10月22日的「加州議長」，當時人馬只以第六名衝過終點，直至現時兩人都沒有合作，今早（22日）告東尼接受訪問時透露，他將於本周日（28日）會有馬交予郭能主轡，意味這對騎練組合即將破冰。

告東尼說：「我都有一段日子未有與郭能合作，本周日一級賽1600米董事盃，我旗下的『美麗大師』將會交由郭能主轡。」

「『美麗大師』季內五戰均配潘頓，不過由於他需要為同場的『馬克羅斯』主轡，所以『美麗大師』需要另覓其他騎師。『美麗』系掌舵人郭少明向我建議起用郭能，郭生表示『美麗大師』曾在郭能胯下贏過五W，一定好熟此馬，人馬又合拍，而我尊重馬主的決定，所以安排郭能周日騎『美麗大師』。」

淒涼佬呢輪都好少搵部能

5連升

唔知做咩 上季搏殺都仲會用下割撚.......

唔關事
係我預左坐去玩姐
係醒就all in call 啦

平保後日應該可以變紅底股

ok strong follow

得返一張成本32350
另外roll 左張sp316 去320

金沙出業績未呀

我依家係科隆打個j轉個運

輸出驚

沽住黎贏錢感覺好特別

你點止65場呀

又出新價值區

依個咩app黎

🚀🚀🚀

嘿嘿半個好友

平時我做價外800左右
今個月做400-600
依家近月尾做再近d姐
今個月幫補左400點

狐狸又上水

GARENA...

狐狸

係統計近300場...

有冇人想買番百零張LP326一鋪退休

316*

想去峴港，但D航班時間真係好西....

唔同你地打我鐘意打排位
打排位d人好攪笑
幾柒都有

65點
買一球(307張)
落去跌到306
有1500萬
夠退休咩

跌 最多跌到0

升 可以無限升

都係CALL 好啲

UO好似有班傍晚到既

世事已給db看透

都係DB 識計數....

十隻台🐶九隻雷

所以唔同你地打我打排位
可以睇d台狗互屌
又屌下我,我唔show佢係一種享受

輸到要坐2nd class

sex cunt class

鬼妹好深......

留錢食鬼妹

DB好野黎 又靜又舒服

又驗貨

定係你短喳⋯

BC : Osh Osh Osh
Ghost Girl : Yeah...... I can't feel
Anything

BC: .......

去到食個野就可以返酒店屌西

熱到仆街
同80年代嘅大陸一鳩樣

（call g 另計）

B081

有聲

I mean 佢地好好心...教禾行...

德國腸vs魚肉腸

我69如意金鋼棒

咁咪好囉，屌唔到西窿可以屌耳窿

唔玩股既都開始問股票

bc ar...何苦衝出黎...

掛張32455先

狐假虎威on99

Polaw is g

laughing bird

講左好耐啦 put到宜家都唔跌

我身邊2萬8已經有啦..

有撚屌bc put
淡友贏既機會係零

[大鄉里] 二月頭去加拿大....係咪免簽 但好似要申請d野先？

4C,我比夜叉捉左N次
但單挑就係唔係點怕佢

google eta

夜叉其實幾脆皮唔適宜開大團5V5...馬洛JAI不嬲隻揪王除對面非全攻JOIN有龍骨天叢王劍唔係幾難揪贏馬洛JAI

呢位清都好深仇大恨

我依家用馬洛多
但我自已黎團就覺得用薩尼勁d
不過冇咁好玩
冇得隻揪

拿
唔好成日話我針對BC

3vs3好驚見到薩尼

睇返原來自已柒左
金沙業績上年都係20號派息 26號出業績

有冰袍 1技>普攻>2技>普攻>3技
後排好易死啦

薩尼在持續的蓄力後斬出致命一劍，對面前的目標造成500/750/1000(+0.90)點真實傷害，附加目標的15%已損生命的物理傷害，蓄力期間處於霸體狀態並獲得20%的免傷效果。(百分比傷害對野怪有傷害上限)

王劍加三技
50%樓下真係好易死

繼狙擊大芋後
又多埋狙擊BC

6000點力盡

但薩尼都幾食裝....輔助那有錢llm....

第四件王劍啦

細潘靜過狗...冰糖胡蘆終於肯加程..

學人做馬學壞手勢
收得皮啦

無端端俾d痴線狙擊

ｄllm ar

Refund arrrrrrr

大師救BC😁

跟bc put左，如何部署
Refund ar bc

roll 倉+sp
roll到2047一年贏

d new name lose money

東東呢d就正氣d

尋晚睇個CSL UTUBER 用馬洛JAI大順風第三件就王劍

Call 番張即日囉，沽就繼續過夜，反正日日都有位打水

冇錢加啦

我又點估得到 bc都有比人狙擊既一日

咁要去ifc 啦

點估得到屎神會係笑到最後

326又多左熊仔

白清大陽腸
ok,340-350

今個月結330好唔好🤗

聽日又要升啦

狐假虎威ON99
話人CS?
6000點

都唔知有咩原因跌

岩
一日狐狸PUT
一日個市都要升

我出鞋出平先
睇下有冇控先出
唔係都第三件王劍

BC做過D咩黎...

Chi sin guo redbox

今日先話跌 咁無訊心

6000點

虛擬貨幣再度「大屠殺」！交易平台報價顯示，「一哥」比特幣急挫6.2%或713美元，低見每枚10,653美元；「二哥」以太幣亦插穿1,000美元，低見985美元，大冧一成。

外電報道，美國華爾街著名分析員Peter Boockvar大力唱淡虛擬貨幣市場，認為比特幣熱潮已形成泡沫，更指其價格可能大插九成至最低1,000美元。

Peter Boockvar警告投資者，虛擬貨幣將會面臨大規模崩盤，更形容其市場已形成巨型泡沫，有爆破的迹象，雖然未能斷定其跌勢為急速還是緩慢，但預言虛擬貨幣有機會由現價累瀉近九成。

Peter Boockvar解釋，全球加息環境是引爆虛擬貨幣的藥引，並指摘全球央行，包括美國聯儲局的「放水」的政策，是導致虛擬貨幣熱潮的元兇，認為即使比特幣價格在未來一年回落至1,000至3,000美元，亦不會感到驚訝。

比特幣熱潮惹來多國監管當局關注。近月屢傳有意嚴打虛擬貨幣的南韓，計劃向虛擬貨幣相關企業徵收不多於24.2%收入的稅項，台灣監管當局亦展開研究，將比特幣平台納入洗錢防制法的規管範圍，以防止有人藉此清洗黑錢。

值得留意的是，於2017年12月28日，一份網上請願書登陸韓國總統府的網站。請願書的內容是請求政府不要嚴加規範虛擬貨幣，奪去南韓人「快樂的夢想」。截至星期一(1月22日)，這份請願書已錄逾22萬人簽名。

Ho Lun CS

揸張long call okay?

比錢我

Call定put好

夾左錢先再講

上呀麥林號

毅進星 100

DJI反cap會否太意料之內

跌?咩黎

ADR 325
反面升到340啦屌

低開我已經當左好友輸左嫁啦

ok,sleep body all in call

Adr 唔使睇HSBC
美國keep住86個幾
第二日香港開市又變番g

夜期

夜期都324了

不如瘋狂開spread
324/326
328/330
咁樣孖住上

無得輸

324

好似差唔多見頂了

即係仲有得夾

D 權倉開始冇咁牛

聽日328

都唔代表今個月會跌

狐狸
6000點
準備7000點

夜期又夾

咁都可以係磨既

殺維尼容易d

ok LC 380

大師一股不留又贏

大師上星期推人買內銀，尤其是中銀

340-350

喂呀...
咪掃貴曬啦

淨倉冇乜點加到喎

而家個步伐係升500，600點後(2%)就回一半(1%)

由320計下站係325至326
到時回一回323至324

步速係1，2日的事黎